究竟有幾多學生哥投資/孖展/期貨、權、指挽到破產？

愈泥愈多學生哥開始挽投資，甚至孖展。但係十居其七，我聽到既都係佢哋輸到學費都用埋補倉

孖展有乜問題

跳樓年輕化

冇問題，問題係唔識都要挽，輸完補倉再輸